手足們 夠啦 頂唔順

你地口口聲聲應承我
我地贏咗果日會係煲底除罩相見
但點解你地一個一個咁放棄自己既生命
我求下你地 幾失望 都唔好放棄自己
可以失望 但不能絕望
有咩事 講出黎 大家一齊幫你
你冇飯開 你講
你傷心 你出聲
我地講好咗 不離隊
總有一日 我地會贏
我愛大家
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

手足們可唔可以應承我

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

推心聲!!

五大訴求 缺一不可

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

依一日 一定會到 我深信

唔好再做傻事 點都好 仲有一大班手足

應承你 大家要一齊行落去!!

要睇巴打裸跑呀！！！！！！

你唔講返我都唔記得咗一定要找數

五大訴求 缺一不可! 一日未完成, 一個都不能少!

lmmlml

條命好珍貴 要同政府鬥長命

我明好辛苦
我自己都有心理病
但係一齊行好無，為呢啲仆街死好唔抵
唔開心唔好收收埋埋，搵社工傾計
呢到大把人一齊支持你架
屌

再唔係連登傾都得
連登冇account tg傾又得
唔好睇唔開

次次見到有手足離開都只係令同路人心痛

岩岩係條街到差啲想喊
夠啦 好唔好
頂唔順既休息下 冇人會怪你

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

好想係煲底飲住啤酒錫巴打春袋

想像下贏個一日，一齊奮鬥咗咁耐，大家都想見到你架，一齊撐落去

如果辛苦即管搵手足傾下，休息下，ff下贏左之後既情景

香港人，共勉之

大家都會攰 都會冇力
但每次一諗到贏果一日 就好想喊
係笑住咁喊

辦法總比困難多 出聲就OK

點解民間記者會位手足講得咁好無人提？